支付寶用三次送$5 印花(附攻略）

1 可以係淘寶買0.01野都賺到
2 轉帳0.1俾人都得

食屎啦

支那文，卡勞

仲cheap過d支那人

$5

Wechat pay>>>>支付寶

真

攻略呢?

有無金手指?

通常有錢人都用Wechat pay